講咗咁耐 聽唔到"解放軍"三個字？

有無人聽到

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

暗示唔會出解放軍
靠晒警隊你地